\include{settings}

\begin{document}	% начало документа

% Титульная страница
\include{titlepage}

% Содержание
% \include{ToC}

\section{Формулировка задачи}

\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth]{fig/task_2}
\end{center}
	
\section{Текст программы}

\lstinputlisting{lab.py}
\section{Ход выполнения работы}

В ходе работы были исследованы свойства заданной матрицы.

\begin{figure}[H]
		\centering
		\input{fig/matrix_raw}
		\caption{Исходная матрица}%
		\label{tab:1figsB}%
\end{figure}

Была получена таблица значений \( cond(A) \) и \( ||R|| \) для различных значений параметра \( p \)

\begin{figure}[H]
	\centering
	\input{tables/p_norm_cond_table}
	\caption{Зависимость \( cond(A) \) и \( ||R|| \) от \( p \) }%
	\label{tab:1figsB}%
\end{figure}

\section{Вывод}

В ходе лабораторной работы были вычислены значения \( cond(A) \) и \( ||R|| \) для различных значений параметра \( p \). 
При увеличении параметра \( p \) с увеличением \( \Delta p \), уменьшаются \( cond(A) \), \( ||R|| \) и \( \Delta ||R|| \).
Таким образом, при уменьшении числа обусловленности, относительно большие изменения \( p \) вызывают относительно меньшие
изменения \( ||R|| \), то есть меньшие изменения матрицы решения. Также в ходе рассчетов были получены крайне большие значения
\( cond(A) \). Данное явление может быть связано с возникающим в процессе вычислений делением на числа, крайне близкие к 
нулю.

\end{document}
